政府假如肯派一萬蚊，但派去支付寶微信支付

d錢只能夠侏支付寶或微信支付間流轉，開戶口要提供身份證，你肯唔肯

係先諗啦，依家討論黎做乜
你唔討論下，如果d狗要插你屎眼，你會點?

update少少啦清，一張太空卡就開到支付寶account

無得流出既算唔算錢

身份證咪又係政府比
佢地一早知曬你啲個人資料啦

唔比cash out有春用?
你拎去買野,個商戶又係cash out唔到
你估佢受唔受你埋單

就係, 以前英國人做野有操守
依家班共狗會有咩?

alipay買iPhone

叫雞方便好多

真正內循環

啲錢喺電子世界瘋狂Loop

FPS 諗緊用 HKID 做 identifier
應該就係用嚟派錢派津貼